有冇人發現而家公開確診個案嘅資料越嚟越少?

例如住喺邊度
幾時到香港
有無返屋企
確診到入醫院期間去過邊度
完全無講
cls政府